之前叫人投熱普誠城嘅人有冇愧疚？

仲記得果時有條熱狗走過嚟拉票，又話乜鳩永續基本法又剩。

我話乜唔勇武抗爭嗱？熱狗: 勇武抗爭就要同共產黨動刀動槍架喇喎。

又話乜撚嘢勇武，得個口頭勇武，實則騎牆。

但竟然咁撚多蠢人去投，都唔緊要，仲要好意思呼籲人投。成班友有晒往績俾人睇，屌人多過做實事，回力標就自己中不停，都仲支援得落。

無

人無法預知未來，只做當下最好選擇

黎多一次依然投佢

依家當然唔會

人唔可以100%預計未來，但可以跟據知識經驗去推測未來。引用某"教主"以前成日講嘅一句話，聽其言觀其行。但近哩十年八年，都冇乜點聽到佢講哩句嘢。

其實個陣最主要都係青vs熱
而家睇番其實選民係自己識揀
新西：黃俊傑太廢，唔洗諗
新東：國師唔知做乜9，所以低票輸撚咗
九西：教主太多敵人太自大，所以輸撚咗
九東：陳澤滔太on9
港島：除左四眼之後冇得揀，除非你認為劉嘉鴻都係可行選擇

結果就係應該輸既輸，應該贏既贏

三年前已經睇撚透呢班仆街

"低勁能 永續一份無香港人, 宣示中國對香港主權既野? 要香港人世世代代為奴? 唔係建制係乜? 呢個世界有咩殖民地靠永續呢 D 偽憲法而獨立? 香港要贏黃洋達就一定要輸. 其餘四隻都要走. 雨革魚革無樣係熱普出. 中共就係要香港選舉小丑化, 再放大等人厭政."

太多人唔明老共果套 (特別係 90 年代後出世無經歷 89, 97 同 03 果批) 點滲透再內部打擊, 比人煽動下就盲撚左再無獨立思維. 睇住碌撚點分裂所有後生反動勢力, 由社民到人民力量 ... 好多好聽既理由 "泛民主派沒有不分裂本錢"

你見到後生仔一個一個企出黎, 比呢批人小丑化. 最後已經再無咩人有膽企出黎抗共.

呢個真，九東投左兩次黃洋達，第一次覺得廢陶太廢，第二次陳澤滔個陣已經成日痴埋泛民度
事後睇我無話後唔後悔，如果我投左陳澤滔見到佢之後同單仲階結盟，我就仲後悔啦

同埋 928 係我食完催淚彈，幫我療傷個班都係熱狗，其實我真係好難唔投熱狗 wo

我以前都係熱狗fans，雖然鳩達比人踢爆佢D黑暗面之後已經冇再跟佢地
但我始終3年前冇後悔投過鄭松泰，一來新西冇得好揀(完全對村長無好感)
二來雖然我係expect佢入到去搞勇武抗爭，而佢呢一屆基本上係冇作為咁濟。但佢始終冇做過出賣我利益既事(其實條standard唔應該咁低，但某程度上係比飯民搞彎晒)

公道說話
我都後悔03年冇買樓
如果唔係今日可以投資移民
脫離地獄鬼國

投泛民既人都未愧疚
排隊都未輪到熱普城

呢個真，有個FD 投白頭佬，我依家都串緊佢，叫左你咪撚投泛民，投完又要屌

一齊愧疚都可以

利申：投左黃毓民幾次， 好愧疚

投泛民嘅人起碼氣焰冇熱普城咁高，或者有啲係含投，因為跟本信唔撚過嗰班友。

毓民好支持白頭佬

黃毓民話跟梁耀忠係多年朋友, 覺得梁耀忠立場比民主黨堅定, 稱讚佢服務基層既誠意和努力.

劉小麗都郁心唸佢又冇得罪你，你又咬住佢唔放

小麗老母係左膠， 應該郁

教主罪過係郁梁天琦， 又話寧願民協當選都唔想青政當選...

你估好想投咩, 冇得簡咋, 已經係痴線個班裡面最正路個班, 仲有冇第二D人呀, 冇拿

下屆, 記得去投先算啦, 我已經覺得送邊個入去都冇咩所謂, 唔好俾班民主狗幫我關鍵一席就得

劉小麗 有選舉承諾 同埋 當時有公權力
監察佢理直氣荘

盧斯達冇公職
只系路線唔同就被批鬥
結果神駒理虧

依家盧斯達起神駒底，笑人地屋企做政府工程判頭收政府錢
作為一隻工程狗，聽完盧斯達咁講真係得啖笑，佢係立場寫文收共產黨錢就得?

唔係因為戴妖雷動，九東快必冇理由界到咁撚多票界撚死汪洋達

其實有冇戴妖 鳩達點都係輸架啦
始終個d咩永續基本法根本入唔到屋 反而人社講拉布抗爭 搶到鳩達票有幾出奇

共產黨既人點都配夠票畀佢

黃洋達敗選證明佢未畀共產黨收編

其實飯民由期是民主黨個班人都冇投共架，只不過係想食盡兩家茶飯、兩邊著數都拎
鳩達都只係一個想拎著數既人

李永達咪認左民主党已經比人收買左
司徒華又認左自己係共產黨地下党員
點會無投共